對家依家係分化家長/學生 想斷絕對學生支援迫你跪

有冇人有同感
特別係呢排多咗人出嚟食血饅頭

有啲係真係食血饅頭
有啲純粹出嚟「表演」食血饅頭去分化

所以各位家長幫時更加要小心FC
唔好一見話係手足就狗衝

前線學生係成個運動嘅中流砥柱
大家千祈唔好因為有人分化而放棄佢哋

推